{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041199",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61682&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정윤펜션"
    },
    "text": "当宿は大川海水浴場の近くに位置しており、清潔で便利なコンドミニアム型施設を備えています。 周辺には大川海水浴場とブンボリョンマッド祭りがあり、便利に楽しめます。 また、大川郷水産市場も近く、美味しい海産物を味わうことができます。 入室は午後3時で、退室は午前11時です。 無料Wi-Fiが提供されており、禁煙客室で駐車も可能です。 送迎サービスは提供しておりません。 共用調理、電子レンジ、消火器、一酸化炭素検出器、煙感知器、カラオケ、駐車場などの施設をご利用いただけます。 バーベキュー施設を利用する場合、事前予約が必要で、料金は2人基準で20,000ウォンで、追加人数を加える場合は5,000ウォンを追加で支払わなければなりません。 バーベキュー場は共用で、当日現地にて現金決済が可能です。 最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、ペットの出入りもできません。 利用施設の損傷や紛失に対する責任は利用者にあり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報は変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "当宿は大川海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には大川海水浴場とブンボリョンマッド祭りがあります。"
        },
        {
            "question": "近くに美味しい海産物を味わえる場所はありますか？",
            "answer": "近くには大川郷水産市場があり、美味しい海産物を味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時で、退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、禁煙客室で駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合、事前予約が必要で、料金は2人基準で20,000ウォンで、追加人数を加える場合は5,000ウォンを追加で支払わなければなりません。バーベキュー場は共用で、当日現地にて現金決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、ペットの出入りもできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の損傷や紛失についてはどうなっていますか？",
            "answer": "利用施設の損傷や紛失に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 489
    }
}